Physio/med lab poly 5寶問題

想問poly
Nursing
Physio
Occupational therapy
Optometry
Med lab
Radio

係咪全部都要on shift返工

推~
我指返ha係咪要shift

推

職業治療唔洗啦

Med lab (private) 同
rad (imaging stream private sector )or
rad (radiotherapy stream )
都唔洗
Ot 同pt 大部份都唔洗

Search都懶
咪撚讀U 啦

Optom成世返眼鏡舖
你話洗唔洗shift